有無巴打戒賭？

由岩岩出黎做野賭到而家 賭左兩年半 每個月都輸幾千銀 輸多贏少 個個月都要做月光族 好辛苦 想改變人生 唔好比賭拖累左自己 手足們大家一齊加油
每日臨訓前上黎報道 希望盡快戒甩

有無計過豬幾多

支持樓主戒賭~
雖然聽落已經覺得唔易, 但係佩服樓主決心!
btw聽講出面有D戒賭服務呀輔導果D, 樓主都可以搵下佢地幫手喎~多個支持又多個方法

目標做職賭

打一晚麻雀就輸左一千 好黑仔
點解你輸幾千都會繼續賭

豬幾皮野左右 每個月都輸幾千咁

早幾日又輸多4000蚊 不過係我唔知狗會可以係戶口入面自動轉帳先輸埋 本身贏緊3000蚊 不過證明左一樣野 我自制能力好差 呢4000令到我反省自己 都叫做有得著

如果你心態好咪去做囉 我賭親都贏錢先 到最尾輸曬比佢 都係我心態唔好既問題 愈買愈大

輸得一千就想追一千 愈輸愈多

本身星期6就贏3000既 不過已經輸鳩埋 輸多4000
諗諗下係時候真正面對自己 唔好再做埋呢啲戇鳩野 day3

咁樣贏埋都唔夠輸啦 加油啦巴打

Day4了 個心型住型住想追數 不過控制到